洗衫要落幾多漂水先能夠消毒

洗衫要落幾多漂水先能夠消毒
有時漂下啲衫好似放心啲

平時用一樽

99:1

好煩呀弘豬

我都覺

用滴露啦

滴露乾咗啲衫有腥味

係咪撈亂左
漂白水先腥

你可以洗之前加滴露浸下 d 衫
之後正常洗
就唔會有滴露味

滴露腥
漂水冇味
可能因為我貪平唔係買滴露
係其他牌子

滴露好香
有隻平 d 好似 w 字頭都唔錯

有隻好臭好腥